香港00後新一代嘻哈歌水終於出新歌

好正好有feel
希望可以快啲出歌

Ig:bluechang18
Youtube:blue chang

Share,follow and subscribe plz

Push

咁撚垃圾

點解垃圾呢 幾好聽呀

推

幾好聽呀

想扮nigger zoomer嗰啲垃圾"lofi chill歌"
但做到成個弱智咁
仲難聽過sugar baby

歌水

打錯

你唔再推喇 俾咁多人睇你柒

好柒咩真心想知點解

女 autotune over 咗 ～扣分
男 rap 定讀字？ 我唔識讀？無熱情
個beat同flow都唔襯個段rap
55over100

無謂浪費大家時間